一人一個四隻字嘅笑話

香港警察

林鄭月娥

我係中立

善待記者

39分鐘

半隻犬指

誓不兩立

非藍非黃

Brian Problem

外國勢力

元朗八鄉

警察受傷

「聽日罷工」

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

無綫新聞

帝吧出征

一國兩制

730先進行不合作運動，85再全城大罷工

和理非救港

黑警死全家

強烈譴責

壽終正寢

收咗錢㗎

軍事法庭

拜恩破泵

你質問我？

記者朋友

老母滑倒

吊你老母

收錢示威

冇無名指

藤條打仔

中共可信

我冇嘢講

警察無辜

五隻字嚟

唔係現場

搞你後面

明日黃花 by 邱騰華

出解放軍

小心中計

我唔會驚

政府高官

無委任證

前線話散